一句講哂，kfc揀燒雞定辣炸雞

家鄉雞就唔討論啦 狗也不屌

燒雞
辣炸雞

辣雞成日放臭屁不過好正

無飲管杯蓋之後無再食過

個幾個23蚊餐真係好抵屌 配個桶飯真係屌上心口

利申：非打手

家鄉雞，塊皮不知幾正！
炸雞最小有六成機會係伏，油益味，炸太乾！燒雞食得多太咸，不過水準平均！

Kfc要等佢咁岩炸起先好食 咁不如食jolliebee即炸

家鄉雞都冇味

點解我上次去旺角朗豪附近間kfc係24蚊

Why not both

食kfc唔食燒雞不如咪撚食

夠咸wor
成日都嗌50蚊6件
3件燒3件家鄉雞

一定係S1加多隻燒雞翼
36蚊兩隻翼+飯+撻+野飲

唔好唔記得仲有$24桶飯

好餓啊ching

Kfc啲燒雞好細舊
寧願食辣炸雞 大舊啲

明明狂惹香燒雞都可以好大舊